{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 명지 오션시티 호텔"
    },
    "text": "オーシャンシティに位置するMyung-Jiラグジュアリーブティックホテルが新規オープンしました。 このホテルでは皆さんの価値を上げてあげます。 外観は高級で寝具類は高級で、客室は簡潔に装飾されています。 お客様の価値を上昇させ、利便性のために最善を尽くします。 会員特典およびお知らせは当ホテルの内規に従って適用され、フロントにヤノルジャ会員であることをお知らせください。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者は利用が制限され、入室時に身分証明書の確認を要求することがあります。 コロナ予防のため、衣服を毎日洗濯して着用することをお勧めします。 駐車は一部屋あたり最大1台まで可能であり、スタイラーの使用をお勧めします。 ホテルは顧客満足のために無料駐車場、ミネラルウォーターおよびコーヒー豆の提供、高級テレビ、スマートフォン充電器、Wi-Fi、スタイラー、マッサージチェア、ネットフリックス視聴可能、洗面用具およびヘアドライヤーの提供など様々なサービスを提供しています。 朝食は7時から9時まで提供され、シリアル、トッピング、カップラーメン、牛乳など様々なメニューが楽しめます。 周辺には下端駅、金海空港、釜山駅広場、日の出の名所、国際新都市スターフィールド、新湖大橋、ルノーサムスン自動車、サムスン電気、オリエンタル精工,花田工業団地,緑山工業団地,美音産業団地,沙上産業団地など多様な観光地があります。 オーシャンシティホテルはコストパフォーマンスが良く清潔で、お客様のことを第一に考え、最高のサービスを提供しています。 恋人たちには大切な思い出を作ることができる空間であり、社長たちには楽しい休息とリフレッシュの時間になることを願っています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "Myung-Jiラグジュアリーブティックホテルという名前です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルはオーシャンシティに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの外観はどんな感じですか？",
            "answer": "ホテルの外観は高級感があります。"
        },
        {
            "question": "客室の装飾はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は簡潔に装飾されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルは無料駐車場、ミネラルウォーターおよびコーヒー豆の提供、高級テレビ、スマートフォン充電器、Wi-Fi、スタイラー、マッサージチェア、ネットフリックス視聴可能、洗面用具およびヘアドライヤーの提供など様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューには何がありますか？",
            "answer": "朝食のメニューにはシリアル、トッピング、カップラーメン、牛乳など様々なものがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には下端駅、金海空港、釜山駅広場、日の出の名所、国際新都市スターフィールド、新湖大橋、ルノーサムスン自動車、サムスン電気、オリエンタル精工、花田工業団地、緑山工業団地、美音産業団地、沙上産業団地など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特典やお知らせはありますか？",
            "answer": "ホテルの特典およびお知らせは当ホテルの内規に従って適用され、フロントにヤノルジャ会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "コロナ予防のためにホテルでは何をしていますか？",
            "answer": "コロナ予防のため、衣服を毎日洗濯して着用することをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限され、入室時に身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり最大1台まで可能であり、スタイラーの使用をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 524
    }
}